{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008494",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "을왕리 한라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約中に人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんので払い戻しはできません。 また、ペットがいる場合には、当該ペンションでの入室を拒否することがありますし、その場合でも払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊規定に基づいて決定されるため、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 予約した客室ではIPTVとWiFiが使用でき、愛する人とのバーベキューパーティーも楽しめます。 駐車スペースもペンション内に30台まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約中に人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約中に人数を追加する場合は、事前に連絡してください。追加料金が発生する場合がありますし、最大人数を超える場合は入室できませんので、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合、当該ペンションでの入室を拒否されることがありますし、その場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊規定に基づいて決定されるため、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室および退室時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の破損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理やバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されます。ただし、バーベキューパーティーをお楽しみいただける施設もございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかけるような行為は避けるように言われていますか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "予約した客室ではIPTVとWiFiが使用でき、愛する人とのバーベキューパーティーも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車スペースもペンション内に30台まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 637
    }
}